不失敗系列九：生蠔

材料：蠔

做法：生食

另加餐後甜品芝士蛋糕（買蠔既）！

都可以失敗架
可以食到肚痾

點樣開蠔呀二師兄
出教學ok?

用不銹鋼盤上蠔已經失敗

Ocean three？

負皮你張報紙